[87] IZ*ONE曹柔理以外成員討論區(32) 團欺珉周生日快樂 名探偵娜b登場

IONE全體成員合照

任何關於IONE嘅話題都可以喺呢度討論
至於團愛or油飯唔該去：

油大主唱超"凡"唱功令人聽出耳"油"

(重點係3:57)

鎮Post之寶

收皮啦你

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔理嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

Idol School 時期：

一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友拎零分嚇到的時候 佢自己就微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好Dirty

四、咁多鏡頭影住都撩鼻 好唔注重衛生

PD48 時期：

五、公司評價嗰陣話阿櫻吾掂

六、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭

七、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 後期淨係識痴住話題性高既nako

八、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱

九、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽！

十、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過

十一、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

某婦努力練習無白費到 終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十二、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合

十三、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image

十四、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面

十五、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無

IONE時期：

十六、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵

十七、自九月一日起日日都有新面孔

十八、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯

十九、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

二十、唔知佢想點, hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

二十一、hi醬生日v, 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐, 仲一野撞走禾真, 嗰粒嘢嚇到禾真之外, 佢仲lur咗落啲匙羹到, btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十二、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十三、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十四、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十五、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十六、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

彩演都唔知簽邊

二十七、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
(詳： 6:12)

二十八、偶像運動會當眾撩鼻令人情緒不安

二十九、櫻係mail講佢成日係宿舍唱歌同播歌，歌聲環繞住成個宿舍，仁美大師就直接d，係節目爆佢朝早好大聲聽歌嘈住人

三十、蛙蛙係mail講佢係咁叫油b唔好講鬼故，但油b仲特登講黎嚇佢

三十一、吃放vlive，油狗冇問過人就撈晒d料入牛肉度，睇下小天使個無奈樣

三十二、食完唔要就掉落個飯盒度，小天使唔小心食佢口水尾

三十三、奈子生日V，娜B爆料，個八婆每日都蝦奈子

牙純既快人快語 一言道破

三十四、ARCADE II EP15，著住鞋棟高腳坐，好無儀態，對鞋踩過地下又多菌又污糟

留名

彩sis

使唔使咁快生日快樂
我一定喺五號前推得爆

G持

會卡係1000

個po用到3月8號

禾珠生日

新飯留名

輕輕一推

新會然留名

新會然帶埋好cute嘅娜b留名

Lm

Really Like You

dance performance+Sequence

緩慢旅行

Really Like Yuri

彩櫻最近少左互動 係咪發生咗咩事勁中意佢地

lm

娜d世一留名

光北留名

禾奈留名

呢排都係得舞台同頒獎禮 邊影到咁多互動

lap眼以為係有村架純

2月15號公開

pH-1

NPLM

百事留名

可口可樂留名。

買左max飲覺得唔錯，好過zero

入去save圖啦

見綜藝都好少

同埋之前見到因為mail彩演俾櫻大劣fans鬧 唔知關唔關事

[女高推理班] 看到這個以後 如果沒去便利店買披薩包的話 你就是間諜

新帖留名

新飯LM

加啲朱古力係背景就當情人節

係啦 雖然我都想睇
但唔好係鏡頭前互動好啲
D唯飯唔likey 次次見佢地鬧到痴哂線

得恩妃一個霸氣十足咁

好似

新手留名

新飯再留名

第7集 最正嘅其中一集 笑死

加油 仲有3x幾頁啫

禾蛙

幫你一層

落堂 唔推住

等咁耐 聽日終於有結果

破壞王

唔使諗咁多

冇期待冇傷害啦

諗太多

睇下演v仲好啦

明日CJ同投資者開會，應該有宣佈

係咪WM個練舞室,好熟口面

似係

可能只係講尼緊會cb

隔離post 吹奏La vie En Rose

La vie en rose稱唔稱得上近年最佳嘅女團出道曲

娜B And Rose

Last CB

以百事可樂曲CB

又好耐冇上嚟 原來已經開咗新po 上嚟留個名先

仲要得5個

cls

而家先三百

幾時推得爆

揾人幫下手

凌晨五點

部手機而家超熱

真係要用震撼黎形容 有咁既風格同曲風

輕鬆啦

아이즈원 장원영(IZ*ONE Wonyoung) 'Sequence' 무대 세로 직캠('제30회 서가대')

唔係話自己一個可以推爆咩

東京熱

返緊工打吓字推po

人海中的一隻蛙

好pure

點解靚女撥頭髮會咁有吸引力

今個po標題有蛙生日快樂，開新po想有做咩？

Wow

其實係 見佢想推爆咪幫吓佢
返正宜家未係好忙

宜家解散前都冇得親眼見真人

真人比畫靚

扁嘴

格棍

好靚女

只是這雙腿...

4月後 正式solo的蛙

足以把玩

四小時

因為唔係正日

Bin c

會唔會有d shock 既消息流出，例如團繼續而周周下車

特登開生日title就係廢事特登爆po

屌要躝街唔推了
打定先 金珉周生日快樂
隱退一陣 再見

偽毒

躝街唔代表有fd
可能下個染染下髮被封區就係我嚟

唔洗上堂咩？

一日上一堂姐

想繼續睇蛙圖海

Cj 開會開成點 冇人講

冇講續唔續約，只係講業績

2021會有咩活動都冇講

有講cj其下好多活動 不過冇包括izone

講吓Final "online" con幾時搞都好呀

仲以為會dancing in the snow

見到綜藝有返看見你的聲音
唔求咁多 mnet比佢地上一次就好
如果冇記錯
上一次電視團綜 除咗chu 好似已經係認哥...

計落izone d片係蓄定兩個月貨
如果4月底解散 正常應該無哂野好拍
開得多vlive/放假可能就知解散與否

補多句 正常高人氣既KPOP團
講緊解散咁大件事 無可能遲到咁都未宣佈
即係話有人想續有人唔想續,瘋狂開會

如果返自己公司既應該早一個月要返去排舞

上水留名
金珉周生日快樂

蛙蛙生日快樂

Happy Birthday!!!
MINJU~!! ANGEL ~!!!

屋呢軟妹minguri 生日粗卡

免費箱一發入魂

生日粗卡

我蛙生日快樂

咁應該3月散得

Minju生日快樂

珉周天使生日快樂。

唔怪得cj想續啦 原來izone賺咁多

珉周Angel生日快樂

pd團根本係印銀紙，不過今次形象唔好無乜廣告又要賠錢搵少好多啦

一直都相信珉周喺真十二人 生日粗卡

廢app出大招，搞視頻簽名會

周周生日粗卡

珉周生日快樂

Angel Kim 生日粗卡

唔爆post
蛙飯點做野

大家都免費中點解爭咁遠

[선공개] 본투비 아이돌♥ 뽀짝이 예나 춤 출게요! (앵콜앵콜)#놀라운토요일 | amazingsaturday EP.146

唔係油b生日係差啲架啦

如果四月有online concert，今個月應該就要準備賣飛。
而家有D過份地靜

應該拍緊野

(Eng Sub) [Eat-ting Trip2] EP08. Not to Dance Game Returns I 아이즈원 잇힝트립2 I IZ*ONE

我二連都未出聲

可摸耳分張比我...

[4K] 아이즈원 사쿠라 (IZ*ONE SAKURA) 'Panorama' 무대 직캠('제30회 서가대')

呢下補刀好好笑

Hii染咗新嘅頭，我覺得係拍緊新嘢

我覺得似拍緊解散專

留名睇死server

MK妹又出街食女

個垃圾app就算撚數啦

佢出大招抽視頻簽名唔係唔抽下話

ig放題

第一名58萬點做到

好懷疑全部都係光北影

蛙瘋狂炸相
save到好攰

漏咗兩張

Q到

amazingsaturday EP.146 先公開

Winter on my body, Achoo ~

邊個再夠膽講minguri 唔識唱歌

Er...

抽到好牌

聽落好似用手機錄

MK妹，手肘

Who say Minju can’t sing?

Vocal ✅

任何有間嘅衫，無論直間，橫間定格仔，大家姐著都係會出事🤦‍♂️

你心邪

巧開心

係邊有得睇呢套

今晚先有得睇

見到有太妍，所以想捧場
sor yena

個蛋糕好有惡意

咪就係蛙蛙，符合形象。

演同熊去玩

彩演給我拍的

兩個出去玩

個樣唔同曬

一朝早去邊呢

唔係上年佢細佬畢業咩

@sak98gif

咩黎

Oneiric Theater VCR behind

正

今日繼續有behind

1:08 開始

認唔到

打錯日期

今次真係有行程

權v食嘢

大家姐

出多首日專

娜b同呀哥

hi

IZ*ONE 에너지 캠(ENOZI Cam) EP.87

本田千嬅

wtf cls

公平咩，人靚大頭都靚

娜B

都就快過年...仲未有消息
如果決定解散就應該一早講等各位蓄子彈
唔通又係公司開會嗌數

後面兩個

CJ應該有剩餘成員搞到新團，所以唔駛急於賺最後一水

儲錢係養女平時做，日日做，天天做

右面，Visual line

尻估由頭到尾都有一兩間公司想分多小小一直拖,咪知根本無可能就快解散可以咩野後續消息都無唯一答案就係仲咬緊耳仔

有無人知當年101 202 解散前cj會搞d乜？
個人覺得而家仲有活動行緊（百事同廢app等等）cj 唔會發報d乜野

彩元快d放開那個女人

百事同個廢app基本上可以係宿舍做

Ching 百事仲有廣告歌未出，廢app仲有聯合演唱會同簽名會綜藝 woo ,娜c剛剛先出綜藝 ，點計都唔會而家講解散啦

油蛙光北應該唔難續, 其他好難講.

正常錄哂 除非有live

油續乜鬼
Solo呀

首百事歌有冇機會上音樂節目

IU殺手

kpop史上最強女主唱

成日刪Sequence直拍

아이즈원과 함께 하는 우당탕탕 초콜릿 제작기 ㅣ 싱터뷰

膠真有聲版

純

一聽到開飯就醒左

油C

廣告歌一般唔打歌。

嗰下帶點慌張既眼神

twitter收到嘅料，講到咁detail唔似係作

Iz*one will sign a new non exclusive contract under new label but still under CJ. Jp line will go back to japan and 48g if they like but they are still izone members that has a non exclusve contract same to korean members.. in short dey wl hv a prmanent like non exclu contract

呢度都有人講過

講得detail啲就唔似係作天真過天真嬌

可能我接觸開嘅都係正常人多，無聊人啲行為真係唔多了解

留番d時間睇下奈子啦

可能你段料係真嘅呢 不過呢啲gossip聽完咪算 洗乜咁care

咁最尾個日到底會做咩呢

搞兩日

解散con

- 演出名稱: IZ*ONE ONLINE CONCERT [ONE, THE STORY]
- 演出日期: 2021年3月13日(週六)8PM(KST)
2021年3月14日(周日)5PM(KST)
- 演出時間: 120分鐘

Con 最後宣布續約

開兩場

解散了

終於都到左呢一日 時間過得真係快

[Introduction]
A story that 12 members became one
A story that the dream came true
Every moment that was glorious because we were together,
and our story that will continue because we are together
ONE, THE STORY

IZ*ONE VALENTINE CHALLENGE FROM LEE CHAE YEON

色既順序

一日未寫明解散都總有希望

接受唔到online解散con
解散還解散 至少都畀個實體con我

要同武肺傾數

下個月一路睇con一路哭能死

睇到張海報心情唔知點咁⋯

無架la

你唔覺得CJ 死都唔肯講解散怪怪地咩

但佢冇寫明係解散con 會唔會遲2個月又開多場

冇理由解散con都唔寫明係解散啩

多咗道門，代表走人

A story that 12 members became one
A story that the dream came true
Every moment that was glorious because we were together,
and our story that will continue because we are together

牆嗰到由排名次序變咗做年齡順序

佢冇講，但你睇張圖同佢con 果主題都明顯係一開頭一個終結

大機會係剩低六七個組個新團再出道，其他既係既自己公司霉到合約完再返黎R重組。

extremely likely

完約不解散
韓國好興玩呢味野

然後一年合體一次

終於要到呢一日

變咗跟年紀排既姊妹。

雖然得張圖講話online concert，但都覺得好sad。咁就2年半喇

❤️💋

不再被pd48捆綁既izone

ioi講左咁耐

呢幾年有幾時試過齊人一齊唱歌

真
不過通常到差唔多時候就開始ff

[ING터뷰] 여고추리반 최예나편 | 최애 간식, 스트레스 푸는 방법까지 본격 TMI

五年之約就快到

Story chapter係會完，有冇新chapter另計

櫻花mail寫到咁應該即係收得皮唔續約

一諗到3個日本妹返去無得染，又要著返d娃娃衫裙對著d 㗎仔笑就

櫻花估計都係留一排就畢業，之後睇下會唔會跟指原揾食

online con張圖都做得好明顯啦 唔通真係諗唔到橋 抄lver咩

使不使咁cute

諗起都覺得正

時間實在過得太快

咁應該話韓國文化多靈活性，定akb文化太守舊？

我覺得各有各好嘅，但日本好似遜色於韓國

睇嚟都唔會實現啦...

見twitter有人寫係Restart嘅意思

其實各有各好 冇必要比

咁完結解散，返返自己所屬公司，確實係重新開始

唔再用izone嘅名活動，而係用就嚟出道嘅團體活動，單憑尼樣已經係重新開始，就好似兩年前剛出道咁

欣賞各地文化，比較文化差異。無諗住反邊一個文化

但係阿櫻無咗阿純幫佢襯衫，阿櫻啲私服又會打回原形🤦‍♂️
Eating trip阿演著阿櫻啲衫，個頹廢look出返來

紫hi冇人po

好唔想到下個月 雖然好想聽佢地演唱會
但係一諗到依次應該係最後一次既時候就好唔開心

2021 IZ*ONE (아이즈원)의 설 인사 메시지

本身定位就唔同
日本偶像始終都係target返日本本地市場多啲
akb會搞全國巡迴演唱會 但好少海外搞
但係韓國就面向國際化啲 多啲海外活動

今日櫻樹有個香港wizone嘅信被抽中讀

禾wizone

내 최애의 대기실 캐치-✊✨ #놀토패치 몰아보기.zip | #놀라운토요일 Amazing Saturday SelfCam

對白：我返RP喇，嘰嘰

RP 照計呢排應該要cb,如果拖既可能等埋采源黎

我個大家姐點算

照計solo,不過更加想會同其他無著落既組新團

同呀降兩人齊出道

IZ*ONE VALENTINE CHALLENGE FROM CHOI YE NA

有V又唔出聲
個個自私睇

彩櫻VLIVE

無啦啦就CUT左

又開始過

頭已側

應該大約3月左右 不過唔知會唔會再改

睇完v再睇埋第9集

其實琴日mail預告咗
係我唔得閑睇啫

10:28大家姐好似拖狗散步咁
隻狗要行右主人行左

五年又五年

想要

一係solo一係返去讀大學畢業嫁人隱退

唱歌勁左好多

油Bs 新男成員

送咁多野都ok，之前未訂可以依家訂

calendar 4月去出年

邊個想做隻狗lm

我係個隻狗黎

強顏歡笑的狗

bobo狂魔

請問係邊到訂

4間唔同特典

咁都撞車

唔該咁多位 啱啱新入坑

就到初一 po吓GIF

咁遲入，唔知好彩定唔好彩。

有心唔怕遲 永續iz*one

係咪一定要搵代購訂？

好好珍惜埋依個月

好奇想知入坑原因

係 除非你有日本地址

不嬲都有留意 不過有日係youtube睇到條綜藝 越睇越多 然後就迷哂lu

佢地綜藝同埋v 都真係幾正

推邊個

油b

油b for sure

多謝你推我之後我solo請繼續多多支持

ho qq

而家電視綜藝節目少搵idol上係幾阻礙吸飯，除非係大公司有資源自己製作放上網。

Izone 啲團綜係有啲料到夠嘈

izone chu S1S2 Idol school 都好正

cj 爸爸

有d有地址都唔得

IZ*ONE VALENTINE CHALLENGE FROM KANG HYE WON

祝大家新年快樂，online握手抽幾多中幾多，實體fs一隻就中
祝我內子快高長大
新飯記得唔好反油反降，會後悔

idol school 睇油b？
izone city

反油先唔會後悔

(Eng Sub) [Eat-ting Trip2] EP10. The Truth behind the Team Blue's Rebellion I 아이즈원 잇힝트립2 I IZ*ONE
最後一集

諗係諗izone city 寫就寫咗idol school

thx清

話時話 izone city2已經消失左
拍都未拍就已經完約

idol school油B jpg

6:58

好高興又多一個油B飯，唔駛理反柔班垃圾，
個堆所謂罪行可以用8個字形容：

小題大造 無中生有

欣賞吓柔理寶寶嘅天籟之音

敏感巴走咗

以為係講下笑點知..

不過好似話只係暫時，4月會返嚟

油b恭喜大家發財

抽唔到

油b很正...

新年福利

又玩抖音

三上

首APP歌擺明會放係線上演唱會度表演

想幫佢抹下塊鏡

送俾新柔飯

明明叫鬼頭

又係你

尾三嗰張

IZ*ONE VALENTINE CHALLENGE FROM MIYAWAKI SAKURA
睇櫻打機啦

係就好 想睇stage
D AI公仔都唔知有咩好睇

對唔住大家 我珉先係世一 油B返鄉下啦

都估到,咪同我爭蛙

你對唔對得住你個名

j唔落

唔好意思，世一係我。大家唔好再有任何幻想

我對得住,因為我準備改名

新團綜

巴打成功釣到成村油飯出黎

不如整返個油B功績表啦，以示公允

你好25

佢家下黃色衫。。

諗唔到@@

明日個con會唔會爆server 呢

佢最近好得閒咁

歡迎加入愛油力

幾勁

勁

個名開始越加越長

一齊犯婦人

純v

純和日本線

曲髮MK妹

又食播

hi 過一過鏡，原來又係唔會食

曲髮純好靚女

宜家先開V睇 個個化哂妝
有冇講今日拍咩

光北唔使用頭帶紮頭架絕技終於公開了😂

永遠一有野食 就最high

黑直恩妃 黑曲牙純

頭先又黎

Miss咗

補返

認唔到老師

準備無回放了🥶

打機了

應該會有嘅 遲小小出lor

有冇人估櫻個youtube下次更新係幾時

網上見面會又要開始了😂

用電競PC 打呢D game 晒左部機

另一隊韓國女團嘅門面

返HKT之後應該幾得閒

LOL同楓之谷

下次用嚟玩踩地雷

宜家HKT有咩job
老實講我冇留意

典解可以咁qq

焦點放左係牙奶果身材到

她只是個孩子呀

厚塾

仲可以長大

已長大

長得太高 高不可攀

油b咁多c位嘅

二選一 Pepsi廣告

如果佢長大係其他地方就好

好耐喎。。。

得九州地區嘅job做下
近排好左d，有化妝同護膚品代言做下 成員有大大張地鐵海報咁囉

邊度長大好？

呀純條女

心智，仲係giant baby咁

日本又地震

心口

其實係咪暗視左解散
呢排VLIVE狂開咁多時間...(雖然有得睇係好事)

音game又中奶，係咪又要推埋奶

歐

0:29阿櫻望咗去邊

幾好幾好

今日咁靜
個個都有情人

210214 Jang Doyeon's Instagram story update with snacks made by Yena

係咪有izone 份?

係

入左去睇緊MV

第一隊

起哂格 睇得好辛苦

套衫好正

用電腦睇幾高清喎

上網站睇

岩岩黑mon

網頁死左，好睇同時開住yt

withone

唱哂？

dddance真係靠performance carry返

第一隊表演就唔使鳩等

agger 好正

油b陪你過情人節

用網頁版有multi cam

有飯拍

Staff

Take my heart~!!

大三角

買員工證入去?

影mon

影mon點會影到佢地坐晒響度休息同彩排

bbq

i got you果part得恩菲同娜b有feel
其他人跳想call fbi

絕對領域大放題

我都覺得D.D.Dance 係隻舞Carry

再睇番dd dance,奈子個下好似失手坐左落地

有邊次唔係跳舞carry

禾都想收到奈子朱古力

chaeyeon 靚左勁多
Hitomi 髮型意外地幾好睇
全部人都靚左勁多
全盛時期

主打嚟講 Fiesta
唔睇舞 淨係聽都好聽

Give me

係Universe宣傳Vapp

即係今日個concert室外拍?

好想仲有得睇落去

突然靈光一閃
其實IZONE唔似準備解散
vlive開得好密,APP代言又出歌,百事廣告,新綜藝,兩埸線上演唱會

神又係你 鬼又係你 高手仲有無其他偉論 想聽多啲學嘢

垃圾app 團綜出咗

[MV] 소유 (SOYOU) X 아이즈원 (IZ*ONE) - ZERO:ATTITUDE (Feat.pH-1)

IZ*ONE 에너지 캠(ENOZI Cam) EP.88

首歌又唔錯喎

死啦 畀你地班油飯洗晒腦 覺得油b個part幾好睇

咁係因為油b真係幾好睇

諗諗吓IZ*ONE 入面蛙應該係搵得最多錢架一個，之後先到櫻花

油b愛你

6:23個度
唔知點解聽好多次都覺得hi係度講個'屌'字

點心

油b個加拿大幾白滑

係咪只係Pepsi Korea，亞太代言唔係blackpink咩？

Phantom Singer

係咪佢地主要代言Max 呢隻

公平咩
個個輪住撚

幫大家重溫下死亡造型2週年

Blackpink 係代言Pepsi black。

油B屌打Soyou

做狗好過做人系列

買飛未

Con有新歌

應該會唱下次album嘅歌?
好似之前Ayayaya同So Curious咁

解散曲

鴨哥依家仲係咪做緊歌手?
定係想轉做youtuber果類野?

last concert

好似當完兵返黎無耐，用個妹吸下粉先啦

佢兩個太似樣
成日形住佢係女人

真

kcon唔知有冇lineup呢

娜B真係好鍚佢阿哥

大家玩下認人遊戲

Drama version仲正

咁嘅話，最後一次cb應該係4月。。。
個人覺得係第二正專（最後）

佢兩兄妹感情真係好好
記得睇過呀哥個組合商演緊既時候 ，呀哥一野拉咗娜b上台錫左一啖

油b咁正得唔得架。。

咁你去丁下lol

淨係格甩底都可以玩成晚

兩兄妹

采源呢個戴帽嘅造型

最後笑個下

三月尾kcon會點安排呢，會唔會乘機介紹新團出黎。
如果kcon 係告別舞台又有少少怪

999四月尾先開播，點介紹新團？

演唱會有新歌
咁係咪演唱會完咗可以cb多次

999 就梗係唔關事，izone 走左星船樂華同日本，睇下剩低既係咪真係組新團出黎

咁樣即場宣佈，同場既星船樂華jline 咪好尷尬？

有冇人夾錢睇online concert?

點解會FF咁既野

wizone的夢想是不會完結的，直至完約嗰日。

呢個app d片係咪無字幕

𝐎𝐍𝐄, 𝐓𝐇𝐄 𝐒𝐓𝐎𝐑𝐘 🎞

劇透🤔

預告

胃痛

bady like me like me

Eating trip behind the scene貼咗未